薛丁格嘅愛情

喺一齊同唔一齊之間

正

曖昧>.<

曖昧最後嘅結局一係一齊，一係痛苦